Kusta Karu kaebas, et Joosep Wilip tema kartohwli kuhja juurest 15 punda õlgi warastanud, kelledest tema 10 punda kätte saanud ning nõuab weel 1 rbl.
Joosep Wilpi wastutas, et tema ei ole Kusta Karu õlgi warastanud, waid on teiste peremeeste käest saanud.
Walla wöörmönder Johan Kuruk andis üles, et tema 10 kubu enda poole toonud, mis K. Karu oma õled ütelnud olewa; aga ühte ei ole tema õlgi sünnitanud.
K. Karu andis tunnistajaks Hindr. Loko ja Kusta Matsoni üles.
Otsus: Tunnistajad 25 Nowembriks s.a. ette tallitada: Hindr. Loko ja Kusta Matson
